覺唔覺isaiah thomas比人吹大左

矮到

拎過冠軍

矮到咁防守都唔吾知mark倒邊個

人地排人場就守到佢 手都唔使舉

Sun